有冇聽過E bury? Fresh grad 21K + 1-2K(commission)

做sales，打cold call 做唔做好？

首先要sell你所有親戚朋友
Sell完好快俾人炒